想問下有冇辦法手提電話同時駁家用電話？

屋企人成日都聽唔到電話
有冇一d器材係可以
放係屋企之後放大個鈴聲
或者多個駁多個家用電話 但同時手提電話都會一齊響？

手錶試過 屋企人係屋企唔帶 即係冇用

ip phone?

藍牙電話 聽過呢樣嘢但未用過